津巴布韋用動物償還中國債務

辛巴威用小象 償還中國債務
2016/12/27 06:34

非洲國家辛巴威的動保人士向英國《泰晤士報》踢爆，辛巴威總統總統穆加比（Robert Mugabe）的51歲妻子格雷絲（Grace Mugabe）把35頭小象、8隻獅子、12隻土狼及1隻長頸鹿送給中國一處動物園，用來償還欠下的軍服債務。

辛巴威因購買用軍服和軍靴而欠債，據報這批動物經俄羅斯莫斯科空運到中國上海，再轉送到廣州的長隆野生動物世界。報導估計，一頭大象值4萬至6萬美元（約128.82萬至193.23萬台幣）。

辛巴威的野生動物事務官員為生擒野生小象辯護，聲稱此舉可為國內野生動物公園減輕「過重」的負擔。（國際中心／綜合外電報導）

翻攝《印度時報》

link:

咁都得？

中國盟友

咁condom 都得啦

一帶一路

中國再送返隻熊貓過去表示友好

官員表示：又有好野食

送比香港啦

班有錢佬有野味食啦

錢債肉還

算唔算販賣頻臨絕種動物

國與國之間就算販賣器官都吹佢唔漲

全世界派錢 巧威威呀
天朝思想從未改變

d 動物就慘

岩架啦

支那同咁多非洲國家建立 好威威喎

攬著d動物圍爐打J過世

+1

象仔個樣好sad

賣隻象去中國分屍造象牙?

象仔要去支那返工了

其實佢留非洲都去支那應該都係受苦兩個國家都係無人性,去泰國可能好啲

象仔仲要淪落到去支那番工

扮窮 d

動保